連登仔：去蘭桂坊既人戇鳩鳩 連登仔：林鄭禁酒搞到去蘭桂坊冇酒飲

精神分裂

因為「連登仔」唔係一個人

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

連登仔得一個人？

連登仔評連登仔：精神分裂

有幾戇鳩先覺得連登係得一種意見

樓主係咪覺得連登仔係同一個人黎

嗰啲係蘭桂芳班撚樣遮

好多人好鐘意上黎搵「連登仔」屌